[ha 無穿無爛贏熱狗🔴⚪️⚫️] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [316]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上[/quote]

go final

Hehe最正都係搞到謝拉特最後一場雙紅會極速紅牌

哈！

ha!

琴晚華西有球有時間唔清
比人迫跌球証無吹
之後拉低人
個球已經可以趕出場

以為紅得

睇多次全場
失第一球撚羊逼到上脆皮嗰度
連最基本翼對閘 閘對翼都錯曬

熱狗又無人嘈
個球拉跌直推禁區架啦

重有歐霸決賽嘅角球

其實個下華西on9 輸孤寒

爭咩呀 兩舊都係屎

Gerrard heat map.jpg

你小心d講野 總之無落場就一定唔會係戰犯

仲J肥普嗰啲真係好on9
前場永遠大力神 傾 泡菜仔 Ali
落後就換拉美拿插水搏12碼
無論排陣定換人都唔惦
唯一J得落係教到班友mma咁勁
要J我寧願j迪法蘭斯高

俾人踢撚死了，仲話冇穿冇爛

屌你牙 踩兩下洗死？

熱狗好味道

有撚得揀先得嫁，大佬

起碼教到熱狗D 控傳 走位 又快又準
教熱狗可以挑戰前4 己經交足功課啦

大佬快d走，我幫你頂住

肥普當年用多哥佬同soldado 都唔用阿傾。好在阿傾對維拉入波救肥普無俾炒先放佢做number 1

渣古，爭頂timing 真係差到仆街。大力神都爭唔贏

我睇熱狗下季散班唔奇。Levy 呢個孤鳩寒主席又唔出高人工又無盃。

肥普唔識變通唔係人腳問題
係戰術問題

山9 d鬥心同甩左之後死追番去真係好得領隊歡心

未來隊

軌仲有得爭前四

真係好柒 教到隊波好勁ah 又alli 又kane 又son
不過佢地贏過d 乜？ 四年乜春都冇仲要一手好牌，到時各大曼迷又屌鬼
根本冇證明過，摩佬再差都叫贏過小小野俾d 咁撚麻煩既曼迷j 下

所以換走左佢

拜利 ig story

屌

順影波無問題

贏住唔多識打縮一格到完場

落後又無plan B

但亦都攪到曼聯依家邊路進攻冇人做突破

你唔對比下隊波嘅班費？
講真，熱狗呢啲資源都可以連續幾季入到前四算係咁啦

想問下係V92果季出過下場果個左閘jackson
有冇機會返黎踢

雲耶馬應該出選啦，出dier唔知做乜勁

羊出咁多場 梳出咁少都比

唔是好公平姐 好似係

好似比人彈左鐘 已經返左黎？？

佢地主席孤鳩寒更係平啦

簡尼人工同lin好似一樣

On 16 January 2018, it was announced that Borthwick-Jackson's loan had been cancelled.

原來返左黎
應該冇機會鳥

呢排反cup 軌 鏝同 熱

不過on99 輸西布朗同紐記

贏哂好可能豬硬既波
輸哂一定要然既沒

牙敢個季 佢d出波好好j

所以我話j迪法蘭斯高
羅馬班費仲少啦
上季意甲爭冠
今季入歐聯4強
仲要肯變通 又有班球星肯跟佢

我地win 緊 縮一格屌 咪又俾人屌到開花

班費你老母咩，俾舊錢佢你覺得會吸引到尼馬黎？
俾幾年時間佢囉，大家四大雞胸三五七年應該會有第二個alli 可以衝擊第四

總之摩狗幫曼拆骨，賣走馬仔就去死啦屌你老尾

講真 依家既英超 班費可以少得去邊
有得踢歐聯又多幾千萬
可能係少過曼
但一定多過西甲意甲嗰班

算吧啦
左右兩閘咪又係左羊右華

拳王個慶祝柒撚過lin

On撚99
馬仔算邊條骨 手指骨？
摩佬親手砌條拜利 普巴 lkk中軸線你唔講？

宜家俾舊錢你吸引到美c黎又點？你識用咩？
迷摩嗰班年年洗幾億之後咪又係J盃仔

老豆一蚊都無洗過

同其他聯賽比較嘅話，咁德甲一定清泉啦
咁講有咩意思

我覺得保勝無問題。唔要求哥狗咁一個mode.

費蛇其實一樣會務實。兩閘開季已經知唔夠做。中堅又海鮮 作客利記對攻真係找屎

肥普講名氣 連安歷基都贏佢啦
比錢佢未又係4千萬係荷甲買中堅

琴日hehe慶祝果陣好似有d心事咁既

屌你啦山狗而家成30，過多幾年就要諗successor

屌你有馬仔咁好嘅replacement，證明過自己，喺一啲冇關痛癢嘅比賽出下，比下上陣機會咪好囉。

而家係上陣機會又冇，仲要賣撚走佢，遲早做下一個沙拿

上個星期先講，佢唔知會唔會績新約。

反肥普就一定迷摩？
要換領隊 意甲西甲大把後生領隊可以一戰
羅馬拉素一樣做underdog有料到
但肥普證明佢自己排陣又廢 換人又西
最撚衰係教mma 同哥狗教演技一9樣
咁都仲要j真係盲迷

又係沙拿
唔講以為馬仔雪撚左十場
上場對西布朗係咪你所講無關痛癢既比賽
咁有冇出馬呀

咁之前又點呀？點解唔多d輪換呀？點解山狗狀態唔好仲要死出呀屌你？

麥奶要落英甲

唉 你自己睇下出場數據先啦on9印象派

場場七八十分鐘入替囉

傳球成功率係幾多%呀數據派
成日面對面傳失呢啲係咪屈鳩佢呀數據派

you're welcome.

喂?
唔睇下?

一講數據就啞撚曬

你都唔好得去邊, 死雜種

果隻狗煩過西

真啊呢樣，不過肥普有咩j?

要肥普我不如要安76/杜曹

這裡是曼聯球迷討論區嗎？

曼聯球星討論區

Goodest topic

lm

真係算無穿無爛咩

馬仔梳爾討論區

後兩者唔係好好多

最搞笑係福馬lin出場次數差唔多，lin就畀人屌出咁多搶左馬達正選，其餘兩個就係出得咁少，摩狗唔撚輪換逼走人，痴撚線
費sir教的話馬仔畀曼迷屌撚死左啦，邊有咁多人爭住幫佢含撚？冇得打正選咪操多啲打好啲囉，嘈兩下威脅離隊打正選就由得佢，隊波駛唔駛改名做Martial United?

冇人可以大過球會
當年嘅朗尼都唔得 老費差啲掃鳩佢走
咸爺 雲佬 堅尼 冇個例外
何況馬仔

可能因為馬仔d扭波好好睇搞到佢地覺得好勁好有用掛

上面d人傻撚哂？

hehe 有態同無態真係差好遠,
季初好似打半個鐘已經扯晒氣,跑唔起咁

依家成場跑上跑落,琴日中場守波掃波
幫華西守son,仲可以爆上前入波
迫搶已經係最積極果個,仲要通常回防回得最深果個又係佢

杜蟲不了

好想睇下佢入果球反擊係由邊度開始全速爆上去

如決賽對修咸頓會著主場的客場？

突然間就出現左
熱刺無球員跟

Thanks巴打
走個位靚到

好想睇hehe帶隊長臂章
好記得有場曼入波，佢坐係後備席瘋狂慶祝

曼迷互屌互射區

其實馬仔由頭到尾都無講乜野
唔續約暫時都係鏡報郵報呢d煲下水
唔知點解咁多讀心大師話佢走硬

原來話jayz原本係想簽福仔

係我曼最柒果陣都肯加盟, 呢d真曼去邊度搵

曼聯抽籤抽左做客場
雖然都係中立場溫布萊打

好快見到曼變老人院之後摩9被炒
下手又要再執過無限loop

佢話係畢爾包對曼果時係奧脫福感受到曼迷果種熱情
所以先揀黎曼，仲要球隊利益行先
呢d真曼要去邊搵

同上年聯賽杯一樣

馬仔帶波係痴腳，扭得成功係好好J, d 燙射都好勁
但d decision making 好差呢
唔知應該幾時扭落底，幾時cut in,
成日扭落底傳腳波出黎一係省中人，一係斬去無人地帶
無球走動0咁濟，下下貼住條邊線企，隊友拎住波佢又企係到等，成日令到左路塞車lor.
反搶又無山狗咁癲咁積極，賣佢如果換到bale/ dybala/基沙文呢d 級數我又唔會好介意

著作客打
死得

摩佬從來無話過賣馬 馬又無話要走 係報紙話佢未續約 迷馬就屌鳩摩佬
～反摩反山不需要理由～

我地有溫布萊之子

咁你米繼續拎住d數據J到山9 掛靴果日囉

一個29歲同22歲比，比多兩年睇下點

真btb

上年打修仔都老鼠拉龜
要不是伊巴..

bale 不了

咁咪兩年做正選囉

仲要梳個幾場打弱隊 但兩個都係差唔多 講到梳勁好多咁

要求唔高
淨係想屎波寧走
其他留底就ok

佢生命力好撚強 防守柒撚完入返球就吊到命

兩年後馬仔賣撚左啦屌
唔通係到等你坐板凳一季連1000分鐘都上唔到？

雖然lee個時候迷摩又會話 後生仔係應該要忍下
忍唔到就心態有問題

剩係佢個英撚身份都夠捱到完約

防線大執啦

死唔去既屌

想問下你係邊度睇到1000分鐘都上唔到

中堅夠哂人, 執兩隻閘位就夠

弱智到連數字都睇唔撚明

踢右邊唔計
同山狗在場唔計
後備上陣唔計
輪換唔計

1000分鐘計多左了

執好兩閘先，再補中場，今年只買三個人的話一定要補呢三個位

呢到好多馬仔經理人

不如拉ROJO返左閘算啦

咩source話只買3個？

中場其實都夠 馬迪 靴 妹 麥湯 pereira 仲可以推杜安沙比上去

由始至終摩佬同馬仔都無講d乜野
點解可以解讀到佢俾人趕走/自己走

馬仔走唔係問題，電話佬/dybala是但一個要黎先得

買完中場 一唔出靴/妹 又要反摩

再諗遠d, 如果e家賣左馬仔咁前場都要買番個後備？

有料既球員又唔會黎坐後備啦，無料既又話無料架啦
就算買到有料既摩9 八九成都係買即食年近30高人工既球員

搞咁多野，最後都係解決唔到問題，點解唔做好d分配上場工作 反而諗賣馬仔 ？

馬仔上場d 表現打足90 分鐘都唔覺得佢係sharp 再有個必然正選位，
反而hehe 就真係sharp 啦

幾時有人話賣馬

卡神退、爆炸好大機會唔續，摩佬偏向三中場，加上佢穩陣為先，最多兩個老嘅帶個新，應該會入返個中場黎補返啲經驗

其實摩佬除左馬迪 山 伊巴 仲有邊個係年紀大

玩緊FM，25或以上已經係老嘢

梳真係連1000分鐘都無wo
好，就算當我錯出1500分鐘啦好無

好老實睇唔到摩9會比1500分鐘佢

下年Blind, 大米, 爆炸應該鐵膽會走啦
卡隊長就退休

Rojo續咗約應該會打吓
仲有杜安, 文沙
摩佬應該買一個後防就算數

中場佢就講到明要買2個

買隻左閘 rojo/young後備
買隻右閘 華西/聞西後備

華西同羊

點先算年紀大
MK算唔算

拜利好仆街

迷摩話唔介意架，話係因為馬仔想走

心態唔好啊，踢法好多問題

如果真係買兩個
靴仔真係走算啦，幾努力都係晒氣
仲有咁計既話，彭利拿都賣架啦

反山反馬不如有新Point再嘈
講嚟講去都個啲仲開始極端化

反摩都話唔介意
因為阻住佢發達

上返力 明明本身技術型，但變到好爛打，但技術仲保留到，好好用

馬迪29,hehe28,
都係差一年, d人剩係會話馬迪年紀大
靚仔真係襟睇d

Agger 馬仔仲爭30分鐘先儲夠鐘
走硬了

好睇位置

前場27開始
中場28開始
防中29開始
後防30開始
龍門32開始

老既定義係開始要搵接班人
並唔係即時棄用吧

又走
開始懷疑你係假曼
山狗斷腳 賣馬 依家賣hehe p仔
仲要p仔啱啱先講完下季想留係曼
不如講埋 你仲想賣邊個？

有半季係山9未黎架wo
山9黎之後有無出到750分鐘

我幾時有話賣馬？賣he?
我係賣馬即反摩一世架wo(雖然e家都反緊）

P仔話想留姐，但你地講到摩9要買2件仲點留

唔駛理條友 on9仔嚟

又變返屌山
講到尾 迷馬就因為一句馬仔後生啲
所以即使山數據靚啲 勤力 仲要近幾場有埋入波助政
都應該讓位比馬

講到尾都係怕如果賣完馬ＣＲ番黎鏟草姐，過一個世盃又出多幾件新星，有錢你怕買唔番咩

發覺好多人誤解我講野
曲既野又當真
講笑既野又當認真

可能我真係on9，搞到你地連中文都睇唔明

On9又關你撚事咩

咁反曼講空難係咪曲線講笑

我係馬仔就快d走啦
D球迷成日叫佢走逼佢走

戇撚鳩，係自己球會個post到嘈乜撚

叫佢走係迷馬果d話唔好浪費左佢，逼佢走就唔覺有

唔係又屌番山，係一直都屌摩9死出山
米即管睇下唔續約會點囉，死攪山9為咩？

贏波都狗咬狗
星期日出街好過啦

個個都話賣 賣得幾多個
大米 盲 爆 再走多兩三件 畀你買得返 都係唔夠人踢

馬山論變日經 同之前迷西反西論一樣 好撚無聊

呢樣係曼區傳統黎
無論贏輸都狗咬狗，有時連其他隊既野都可以咬一餐

依件ali狗同當年件亨利狗一樣都咁乞人憎

其他隊睇lin跳dab都係一鳩樣
不過係ali條友矛西好多

佢要走唔阻佢發達≠要賣佢

佢地冇女係咁

假期緊係拎黎訓覺啦

LEE度D人全部都係小學雞
30歲叫阿伯架啦

有女大哂咩？

利伸：有女

屌你牙大家曼區手足駛唔駛咁講野

迷你我死左

Herrera said fucked

佢肯續約未

琴晚福張黃牌

冇睇過savic踢
點解大家好似咁想要佢

電話佬呀

睇完再上黎問啦

其實我意思係我淨係睇過球王片
打得唔好 sorry

隻馬hea 到咁，又博又懶，坐板有咩出奇？

No worry

講真 當年lkk係轟個表現可以搶贏杜奧巴？
一隊波上場得11條友
邊個勁咪用邊個
依家擺到明山狗個表現真係屌打馬仔 可以怪邊個？
lkk salah kdb 三個當年係轟有邊個可以搶贏班正選？
又要人地有成績 又要人地養新星
強如費sir都做唔到啦

有女約我同佢全家去郊遊

我留係到陪大家

我寧願放佢出去浸幾年
到時再買佢番黎 好過用幾年時間
用成績幫佢儲經

高級版爆炸
D高波去前場佢hold到波
攻守都有d

不過近期佢踢得好差下
同埋機動力麻麻地

機動力麻麻地 姐係幫手塞車

咁係你on9

做咩咁傻係公海同人嘈hehe 勁唔勁

hehe實力使撚佢地認同咩

睇完張圖 好心痛一個咁勁既真曼比人雪左大半季

不啦

佢係外國讀書，有個嘈緊分手既雜腸男友

摩狗正仆街

季初狀態差+同馬迪撞位+中間兩次受傷

成日都見有人可惜hehe比人改成工兵
其實點解唔可以睇成佢比人改造反而有出頭天

你老味 馬迪同齊29歲都叫老

hehe 做b2b 比畢爾包個時仲好啦

大佬走先，我幫你頂住

個陣佢打嘅位 根本比佢打到退休都未必上到世界級
但依家唔同

卡膠爆炸都走，補1,2個都正常

想襯季尾平買件作客印hehe

好同意
同埋心態同意識係錢都買唔到
佢成日做d小動作搞慶人但無黃牌好正
調返轉爆炸成日無心都食牌

中場應該會收番彭利件番黎 佢都開到想番黎證明自己 對佢有d期待

最緊要買馬迪嘅替補
打強隊三中場無咗邊個都得 就係馬迪無替補
打弱隊雙中場就夠人用
所以買一個必需 兩個就多咗 比多d麥湯踢好過

主要睇球証鬆唔鬆手 出到歐冠 琴晚hehe應該沒咁遲黃

但佢做dirty work真係聰明左，呢個係真

佢地以為要fifa咁 成隊都2頭2中仲要可以好成績

中場球員明明30歲係黃金收成期

外人睇就比人叫靴狗
但隊波有呢類球員好撚爽

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈嘻嘻哈哈嘻嘻嘻哈哈嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻嘻

打車定修好

呢隊波真係賤過狗 垃圾肥普教撚埋d陰濕野

摩佬原本就想佢留低做後備
但佢想多d出場機會先揀借出去
如果佢留但
麥湯未必上到位

收完都要買中場架，佢打翼多

中場要人頂下普巴馬迪

呢下係咪無黃

其實比你你可以出邊個
隊波真係好多人
出就出得11 個

前面
LKK LIN 山齊士 福 馬 MATA
永遠點出都唔會令所有人滿意
中場POGBA MATIC 又鐵膽
爆炸 HEHE 麥湯 點揀丫可以

有時係咁屌領隊做乜
我真心想睇下你點分配？

講緊季初hehe都無態
麥湯又彈起左
到時死出hehe唔出麥湯咪又係叫摩狗躝
反摩點都贏

he is a cunt
but he is our cunt

係囉
其實真心好慘
已經比其他對手攻擊
自己隊都要幫對手屌埋自己個領隊

利伸：極迷hehe, 呢幾年波衫都係印佢

我覺得hehe值一個正選位都唔撚得
hehe今季有幾多正選心照啦

我都迷he呀，快d續約啦

場場出陣容摩佬都要俾人屌一次

咁你會點排陣？
真心求教

你覺得
咁唔撚使傾啦
摩佬夠覺得山狗值正選過馬仔啦
咁又唔撚得呀？？

其實係近年英超文化先鐘意場場出個堆人架姐

你睇皇巴拜，就算多仔個d都成日變陣轉人輪換

唔知係咪英超競爭太激烈，一場少少失手都死全家，搞到d領隊少冒險同輪換

完場咩賽果都比人再屌

有d人根本搵嚟講
季初hehe係唔得麥湯又彈起左唔通唔用咩
一陣唔出麥湯又話唔用青訓

係
贏又屌個陣
輸又屌個陣

點解琴晚唔比mata 出
臨尾守波唔換拜利 做乜
點解無馬仔
點解點解

唉
呢份工真難做

兩場反cup 山都好重要
唔明馬有咩比得上佢

講緊我意見緊係用我覺得啦
唔係用咩

中場matic hehe pogba打433
咁擺明顯順過佢套4231pogba放防中先啦下話

後生
山狗成29歲咁老

打弱隊出433好難破大巴
如果重要收山狗出馬仔前面真係得Mata/Lin會走位

4231都唔見得破到
仲直接廢埋pogba

山咁勤力 32歲先跌watt都唔奇啦

屌佢輪換啊~ 就係有咁多人都死用果11人點解唔屌

上場對般茅咪輪換左囉

唔係啊，之前對般矛無比人屌啊

只要正選係左羊右華+屎波+山9+LKK 就一定有人屌

就係閣下

講到成季得兩場波咁

跌撚緊watt啦E經
咁既踢法捱唔到幾年

除咗左羊右華
佢一周雙賽邊忽無輪換
一周一賽點解要輪換
大前年車仔前年李城上年車仔基本上一周一賽打死一個陣

講緊之前，仲有佢講咩撚野計表現出對熱正選
最後米又係果幾個

成版都係啦

佢輪住出mata lin 福 martial
你有無睇波架？

出馬仔要即刻有效果 無成績就屌摩佬
出山狗就要睇未來 「肯定」佢跟兩年會跌Watt 又屌摩佬

玩晒

總之隊波入面有屎波+左羊右華+山狗LKK就錯啦
其他輪換唔算

咁摩佬係用人唯親喎
LKK, Matic季中到依家又係場場有態咩
咪又係場場正選
唔係輸比西布朗, 上場Matic個啲一定會正選

仲有屎波依啲世界級垃圾都霸緊正選

唔通用唔親咩
你做領隊都用個聽你講既人啦

一周一賽點解唔洗輪換？
起馬我覺得輪換係睇餸食飯，而唔係用日子黎計吧

仲要隊正選有幾個都唔係好表現點解一定要出 ？
上契為咩 ？

無Matic你估而家獌排第幾？
盧卡古第一季入球數已經贏咗好多神枱級嘅前曼聯前鋒

屎波就係死好命 今年少傷 其他個個輪住傷

點解一周一賽要輪換 你估打機咩
我未就係用前三年英超冠軍證明比你睇唔使輪換都贏到冠軍囉

算啦，迷摩係有輪換過就唔代表有上契咁，好似係咁

摩佬今年都叫玩上契
以前費Sir死攬兩老你睇波未？

人地傷好左表現好過佢都繼續死好命有得出

季初hehe狀態差 搭馬迪都打少個分別
點撚樣出呀
跟住又斷斷續嫌傷左兩個月咪最近先見返佢囉
屌都唔知有冇睇波

最記得傑斯打中中 中場比人話過就過

E家摩佬點止死攬兩老,淨計左羊右華都兩老啦
都仲未計另外果幾個

雖然華西個位真係無咩邊個頂到，但羊個位有梳都繼續攬

所以證明你係唔識波
一個中堅無病無痛Keep住少失波 一個唔該走去玩輪換？

根本個個領隊都會有鍾意嘅球員
但摩佬今年咁都叫上契 不如你講吓邊個領隊無上契

清你一定好識波，我LEE D唔識波真係唔知屎波Keep住少失波

睇到撚羊落場真係嬲 左路放題 就咁講琴晚場波 比d波都唔知比失幾多球 有中場位玩野 即刻比偷波打反擊

失波少過PFA最佳中堅之一華湯根隊熱刺囉
屎波係能力資質有限無可否認 但下半季真係得佢一個無傷 中堅踢開正選走去輪換真係嫌分多

白lin適應緊下半季先叫好啲
洛河出黎果幾場咪又係炸彈
b仔似未好哂 希望佢可以慢慢頂返屎波個位

D 人成日J 個個安76 連一條友都唔會換la, 場場都係個班人
Shaw 出親個d 比賽表現都係好普通，斬波唔覺得好過撚羊好多
羊防守企位係衰，但某d 關鍵賽佢真係執行到戰術，30幾歲守死沙拿仲想點

今晚修仔爆唔爆到冷

話場場出matic 個班係咪唔記得季中pogba 又傷又拎紅牌 hehe 無態，爆炸keep 住有少傷
個時有得揀唔出matic 咩

專揀腳踭

山踩極唔跌先好嘢

之前就係matic hehe pogba唔夾先轉雙中場/用麥湯頂

摩佬咪睇中佢呢點囉
就算跌既都拿拿聲起身回追

work rate 20

修仔後防唔掂 今晚場波應該鬥入波多

請問鐘斯 大米 lin係咪唔計
定lkk入波唔計好表現

佢地仲爭緊護級，今場戰意，出唔出正選都有疑問

夠贏垃圾啦

標準答案：肥普
人地唔換因為冇得揀/班費少

卡域克都係3張野先俾人叫卡神，
之前仲係卡膠
呀朗33歲又有無跌watt

史高斯踢中中巔鋒係06-08

曉士狗D隊快撚D降班

你都on撚9 hehe唔係傷根本摩狗出硬佢咁滯 係首回合對西維爾傷出你咪覺得佢被人雪囉

西咸好有威脅

撚羊32歲轉型做左閘真係對佢有D苛求
羊一路都係翼, V92改造佢做wb 已經算幾全能,

但佢同早年華西一樣, 唔識打閘無位置感
但華西轉型果時後生, 可以用體力去補不足,
羊已經32歲, 第一年轉做左閘, 仲要比魔狗放足全季
上半季都中規中矩, 至少11月拎過man of the month 證明左佢唔係廢先
季初復出第一場, 一個扭兩個然後助攻費蘭尼入波
普巴傷果期, 羊打左閘多次cup大位助攻第一球開局
但呢個年紀打足全季跌watt都無法子
等於搵卡域克比人全季打中堅, 一樣會比人屌到爆
魔狗用殘d人先係罪魁禍首

last句岩 佢一用真係夠膽死成季都唔換 梳今季表現唔算好又唔算好差 死出撚羊但係後備都唔比下佢真係唔好

馬仔都明白係個人特點唔fit摩狗，但係點解唔用梳真係r爆頭

黑碧射左去邊呀

曉士好尾機 三隊降班 有兩隊佢搞死

怪就怪Shaw唔生成性
羊一度爭d離隊

其實hehe好好用 喺中場踢得簡單啲對隊波係好事 唔係成條中場線淨係識妹

摩佬今季有進步
作客贏阿鏝熱

睇到喊左

29號摩佬同雲加會唔會又打交

爺爺

viu真係on9

摩狗揮淚出拳 告別舊友

當面叫佢Specialist of failure

?

俾山sir 丘仔 南美聰講咪好地地 又要佢地做馬騮戲

等睇小豆入波慶祝雲加唔撈

同意
羊今季都算盡撚哂力
佢真係chur盡哂下半季冇防守之餘連出下波都冇
依家場場爆獲都照出佢
真係睇到人都癲

莫椰子咁對雲爺爺都有

Merci Wenger

椰子真是好衰

唔俾面

James Collins 坐西咸fans 區睇波

想激死爺爺

阿仙姑

韋利安今場啪咗過期春藥？

史篤城今場嬴唔到就收得皮

贏場波迷摩又上水

耶子

飯

個rice

無記錯好耐之前對鏝都係輸舊飯

敬番比爺爺

hart: i said away

hart骨子裡都係迷雲黨

韋利安快到

黑迫拍小豆

爺爺咁就一場大炒

阿狗今季作客得13分 主場44分

仲勁過雙曼

犬衛電欺其實傷完未

點解lkk成季啲first touch同做第一點都可以無進步過

first touch 唔洗講
但第一點次次都頂唔到 次次都頂空氣
牛高馬大唔識頂波用黎把撚

對眼有問題

攻門其實頂中唔少

但你叫佢頂比人午二傳就柒到

啲波高空掉落嚟佢咪頂唔到

之前作客對修咸頓呢度好多人話lemina勁 之後愈踢愈差 今場又係啲交波

曉士雲高爾上身？
d波有幾年前曼既味道

真係不解之謎
牛高馬大 又唔係唔識頂波
高波預判真係好垃圾
叫DDG每日斬一千球比佢控啦
人哋中堅係完全無驚過佢

分分鐘想輸咗佢專心護級

鳩下鳩下鳩到射pen and

屌, 呢隊修咪入決賽, 曼最撚怕呢隻打法, forecast 到山妹下妹下又唔夠快比人守死, 呀妹搵唔到人傳波自己妹點知比人搶完波
屈羊華傳中頂死

咪正正係西布朗

Austin絕殺

決賽成5月19先打 第38場聯賽5月13完 入唔入都冇乜影響

都係
重點係隊波真係麻麻
護級有難度

主場王作客蟲真係冇鳩用

隨時降左班 但爭fa cup 當年大根咁

未必 要睇雞湯
雞湯打少場lead3分

大家都要打鏝 雞湯下輪打軌
第37輪兩隊仲有場6分波

今年降果三隊其實都幾剋住我曼

季季總失分比佢哋

希望維拉小強新特蘭呢啲以後可以上番黎

季尾班霸你估流架

新特撚降到英甲啦

Ddg ig係咪想講好耐冇英超

轟場波好悶

新特蘭英冠都降班。有排唔洗見

轟d波一路以黎都悶

狼隊同cardiff都算易打既咁

我地d波咪一樣

我地有資格話人咩

點同 睇自己隊波 幾悶都要睇 人地果d悶既唔會睇

史城唔好死住呀, 下場比d 決心打埋利狗先, 最好搞掂佢前場3件

真 不過尋日場波算幾好睇了

我地淨低4場贏到兩場己經收工啦

豬sir勁到

近期都叫做好睇返d 間中先有d閪波 俾人撳屌既波

豬佬好勁

住烏

痴撚線勁到

對轟 有得打

基佬

阿狗點會放架 勁到

迪甘斯睇到未

對西布朗 閪到不得了。。

final係咪我地今季第4場對轟

屌miss左

勁撚到

豬腦

我都覺得對轟好過對修 對修班仆街大帝又會輕敵 唔知睇乜柒

對修仔好過對車掛...

對啲非強隊今季真係食得屎

屎波寧會走失住烏幾多次

點打得好都係基沙文 麥巴比 丹比利條垃圾ga啦

原來轟50分鐘10射1中

打車既話馬迪又係時侯開無雙

中左次眉

豬sir連走位同頭槌都勁過達囝

打車又要豬波

豬腦果球勁到

不如話修仔後防派膠啦

咁都唔入

long真係垃圾黎

siu4

long單刀

之前邊位手足話買Lemina代普巴

決賽唔會掛

呢球連盧卡古都入到

住污傷？

呢球我地冇人會漏比渣古

No Redmond no party

無人識咁傳

上年聯賽盃決賽咪係 俾修cup到兩球 要不是廢老

呢樣真 要不是hehe餵球靚波俾廢老 分分鐘踢加時柒埋

Ling控到波未

對轟分分鐘比豬腦頂死

個加比顛尼勁到 依家去左邊

後備

AJJER 真係打軌好過
打修又預見到妹發癲個樣

而家唔係好適合金章安打反擊咩
干地保守既

甸尼勁左排就傷左之後就一路頹緊

換法比好過換佢啦

金章直入更衣室

當年michu仲可惜

條仆街又鳩換玩野

朗奴高文走左之後 修咸頓都廢左好多

笑撚死 車狗被害妄想

前人種樹啫 佢之前係肥普

勁嘅年年過曬猁

仲早過摩佬縮

舊年佩爾都教得幾好 但修班高層on撚9 季尾照炒

摩佬而家80幾先換人縮 依條仆街玩野 60分鐘換主將入廢柴縮

賣左人但買返黎既人水水地 利文拿同埋之前果個保法奧

佢唔縮 比人追和咪又係屌到上天

係。。。

咁都救到

入左

賣文尼諗住用列蒙黎頂

應該計入多d
都無咩大動作

foul左唔計

睇似自己甩手

佢冇乜動作咋喎 foul佢啲咩

列蒙好撚好扭

Var用過未

換一個人 被人撳屌 好我地d波

真係唔知foul乜 自己甩手

係喎做咩唔用var睇

呢場無var?
睇返var一定係入啦

咁樣要foul咩，自己跣落austin個背唔係咩

用人縮後肯定會比人㩒住嚟屌架啦 下體都係咁啦

甩手都有得foul
Var又唔撚用

轟好似有份反對英超玩var？

問題係人地反擊勁好多 唔係齋俾人屌

VAR set黎唔用 不如廢左去

日本仔幾勁

真心球證係咪唔記得左有
咁既情況都唔用真係唔知幾時用

達子

我估世界盃VAR 一定多柒野。班賭仔有排賴

甸尼黎喇！

完

修仔rip

又係頭

頭球員

唔洗睇了
要豬比車狗了

又係艾斯派古達

決賽對轟

頭槌佬

Mark佢果個彎腰做乜9

開心嘅係，我地又可以睇Daddy同干daddy互屌

決賽軌實下下對住屎波個位黎斬

頸以上球王

對腳真係入唔到

次次講輸都有驚喜

係一定輸

摩佬腳震未

咁都中柱

決賽曼對車

好似比人推一推

Redmond無人買係點解 勁撚到

係456 輸鳩硬

哥狗都讚佢勁

決賽要睇撚實艾斯派古達
條友斬俾達頂依個組合好撚勁

對上一次已經11年前 摩佬贏既

覺得係心理戰
當年唐僧仲好過佢 依家影都冇

又講呢啲野仆硬街了

Austin浪費左幾多球

求神拜佛final用福仔打左翼

對上一次已經11年前 轟贏既

清新傷左呀 on9講波佬

咁講下我曼依幾年FA CUP對親轟都輸
會唔會好D

放心一定會同上場個陣一樣
最多個bench有輪換

個講波佬唔撚識就收嗲啦，清新傷撚左點出丫

拜利

冇山輸9硬
例子首循環
反例次循環

佢地識條春咩
廢撚到

唔好有期望就好了

謝德謙有無做功課，踢又唔掂講又唔掂

決賽出DDG定清新好

講真 豬腦fit到咁 拜利都守唔到

又要對轟....
摩9無教好訓

仲揀 今季唯一個冠軍 咁梗係出正選啦

lkk如果唔捉住迪加/癲神嚟屌就肯定隱形

上年歐霸決賽照用清新

啱啱復出冇態唔出都得啩…

是但啦咪又係豬

你收嗲啦 你隊疤咪贏左國王盃

d雜種又肆無忌憚咁入黎傾計

修仔盡左力了

算係咁啦

其實有運同var已經追到

Hehe又要跟hazard番屋企了

集氣史雲斯入到ederson波

今次應該俾車屌打

最尾果場對屈福特可能用哂班後備同U21去踢

散貨

般尼下年踢歐霸

決賽華西羊兩邊任人出波
住污同達仔頂到ddg嗌救命

試過踢歐洲賽未?

比金章安同世三撚

佢兩個cutin反而冇咁驚 中路人多
燒味先仆街 細緊肯定自爆

又係門前仆多次街

決賽幾號?

19

馬會賠率:曼1.8vs轟1.9

咁唔洗最後一場留力吧

未必 上年咁做係因為三日後打歐霸 但今次隔成個禮拜先打決賽 冇理由會俾班正選隔成個禮拜先踢決賽

all in 轟

19號上樓了

嘴炮王

Hehe又要mark世三

垃圾狗會食水深到

真心覺得如果軌出住烏 輸撚硬

希望屌地到時鳩排陣

In the last 7 weeks:

United 2-1 Chelsea
United 2-1 Liverpool
City 2-3 United
Spurs 1-2 United

'But Mourinho doesn't beat the top 5 teams'

一條心 撐老豆！

雲爺爺暗黑兵法: 既然自己都退休又殺唔到入足總杯決賽 一於放住烏比車狗黎搞到摩佬無盃攞

摩佬咁小器，難得有機會贏車仔捧杯佢應該會好好把握

想睇卡膠帶住成班細嘅踢最後個場主場

前鋒華 小豆 DDG ig story

原來今季淨番兩場主場 一場對妓一場煞科 摩佬應該會識做出下卡神 但應該唔會出班細

DDG隔離果d都走哂了

老豆想保第2要多七分

睇黎得煞科有機出卡叔

迪布尼cls

Agger

大力神同佢啲遠射真係又準又重炮

聯賽都變得無關痛癢啦 出多shaw 達米安 福馬
操一操個個狀態 隨時 足總盃都可以做後備出來做到野

屌到時摩9都一樣排鳩陣呢

摩佬唔會咁做

細緊仲喺度

已經預見到個劇本
決賽輸埋俾車 跟住成班軌出來反cup又騎撚住你垃圾獌

騎佢老母咩

假如決賽屌地出基奧特打正選 輸嘅機會好大
屎波實守唔掂

仲爭4分先肯定第二

仲有ddg個金手套, lead緊兩場咪又衰收尾

仲有四場 執咗兩場cs應該穩
係怕自己友…

鄰居炒到5：0係咩事

宜家啲風吹到馬仔走硬

報紙佬d野咪同曼區9up差唔多
摩佬黎果陣夠話馬達走硬啦

到時希望b仔已經操返fit

深夜留名

晨早留名

咁早呀

唔駛返工咩

一樣 撘緊火車了

唔願做人了

點解做人咁辛苦

屌你老母撚羊

頂條仔話旅行唔去英國 無得去奧脫福了

Hehe

....是咪有咩5會？

Dean Henderson英甲最佳11人

冇

英甲

猁狗件沙拿拎左Player of the year

呢個獎今年無論如何都係摩狗棄卒拎

依句真

我摩唔賣垃圾

估唔到今年意假個title race係最好睇

拿波波班人搏老命爭聯賽
希望佢地拎到

你死喇 保方光環好大架

連意甲都無埋既咪踢多一年囉

廢中頂住後生上位

鄰居雙冠, 猁狗歐聯, 阿狗歐霸, 轟足總杯, 我曼雞胸

唔好亂燈

好似賴屎咁

橙 抬不起頭做人了

係DDG個tweet到睇到張幾靚既圖做wallpaper

尋晚羅美奧幾勁

有軌fd唔知佢踢過轟

睇住佢一開頭騰騰雞雞拎住個生波想亂掟出黎個樣，到今日穩穩陣陣

Captain

邊埸做隊長
利申假曼

熱狗未來

冇 呢張改圖黎

Glo 好尾機

Alexis Sanchez on Mourinho:

“He is a coach that demands a lot, and when we lose he gets very angry. We need those kind of demands to get the best out of us. He asks me to play a free role, to enjoy myself, to attack, defend, to do everything!” #MUFC

記得當年佢係軌廢過依家好多 完全唔撞得
去轉意甲唔同晒

咩無, 上個禮拜對般矛咪做左囉

你呢張都係改圖黎

呢張又係改圖黎

你以為DDG真的有做過隊長嗎？
其實都是假的，不然我改一張給你看

幾有霸氣

我嫌佢唔夠, 應該大聲d屌柒前面班蛋散

大大聲屌撚柒細緊

有冇手足知道點解拜利連續3場唔見左人
是咪傷左

我覺得佢一路未傷好 大戰摩佬唔信白Lin先紮住上

阿sir既mentality

佢打猁果場真係搏到盡

最尾係咪即係打天才波

boss 係 get crazy

其實哥狗都係咁
好講究點樣組織
去到final third之後就係俾球員自己決定點做
摩狗就連final third都唔撚諗 全場進攻天才波

有冇辱語專家解釋到佢兩個講乜嘢

摩狗教進攻睇到我眼都突埋

FUCK U!
FUCK U!

一代：Fuck You

一代真係好大佬feel 上次喝鳩hehe守死球mark人

Son of bitch!
Fuck You!

當初諗住佢會做到隊長

點知比左細緊

如果唔係成日傷應該都做到副隊長

死返富咸啦 屌你老母

有冇手腳知，點買fa cup飛？

你去睇？

又唔見佢叫普巴free role

想去

都係Stubhub架啦

貴到傻

Wa diu

【足球】前曼聯後衛拉菲爾大讚費格遜領導 剖白與雲高爾不和傳聞

曼聯球迷不會對拉菲爾達施華感到陌生。現時效力法甲里昂的他近日接受《ESPN》專訪，大讚費格遜在任時的領導才能，剖白與雲高爾間的矛盾，以及其離開紅魔的真正原因。

拉菲爾達施華今季在里昂順風順水，成為球隊絕對主力外，里昂在法甲表現亦不過不失。他近日接受《ESPN》曼聯專責記者Andy Mitten訪問，再度回憶起於費格遜執教時的時光：「費格遜一直竭盡所能幫助我，即使事情並非如我所願。在2010/11球季時，我犯了數個錯誤及受到傷患困擾，但他從來沒有放棄我。在我表現欠佳時，他竟跟我續約。他看到我如何努力，而我一直很想回報他。在2012時，他跟我說：『現在你已經成熟，不能再犯錯了』。

同時，他亦回想起效力曼聯時的低谷：「於2010年對拜仁慕尼黑時領紅，對我來說是最糟糕的。我侵犯了雲保美，這是一個不必要的犯規，然後我再對列貝利犯規。領紅後，我一直在更衣室哭。費格遜那晚相當憤怒，但他沒有遷怒於我。他對我說，我已完全控制了列貝利，這讓我更加難過，因為我全場表現出色，卻犯了2個錯誤。」

雲高爾：你可以離開
自費格遜退休後，拉菲爾便失去隊中的正選位置，直至雲高爾於2014接掌紅魔，他更被這位荷蘭名帥清走。談起與雲高爾的恩怨，拉菲爾說：「當雲高爾落實執教曼聯後，有不少朋友都跟我說他並不信任巴西人，當時我還不相信。當時，他把我叫到辦公室，只說了一句：『你可以離開。』這個會議只維持了一分鐘。那時我盡了一切方法離隊，即使我心底還很愛曼聯。」

他還談起與雲高爾之間的爭執：「雲高爾不是一個很差的教練，我只不喜歡他的性格。有一天，我們在球員餐廳進食，雲高爾慣常會在我們進餐後演說。我在對伊奧維時弄傷了頭部，然後我一直在碰着傷口。在3至4秒後，他跟我說：『為什麼你不尊重我？』然後我跟他說：『我一直都很尊重你，我沒有說一句對你不尊重的話。』然後，華倫西亞跟我說：『你再不會上場了。』他是對的，球員從來不會跟雲高爾這樣說話，自那次之後，我已甚少上場。我愛曼聯，但因為一男子，令我很想離開這裏。」

當被問及仍有否觀看曼聯賽事時，拉菲爾說：「我經常看，雖然我不喜歡他們比賽的方式。曼聯球員應在場上踢得更自由。」

細孖真曼
屌你老母雲高耳

當今球壇三大攻擊中場 世三 DBL SALAH都經過DADDY/軌手，點睇

呀sir好好

睇沙維篇訪問歌狗係連FINAL THIRD都管埋喎

世三憑咩做三大
沙律又點計攻中

事鳩蛋啦

馬後炮睇敢師兩年真係幾傷，大細孖 小豆 香川，佢地就算唔做唔到心然正選，都做到好好輪換球員

雲高耳屌

重有蘭尼

Salah進攻中場？

但係無v92又唔會有福仔 清新 盲

寧願要真曼 果種血性爭好遠

福仔如果係有料係咪都會俾人帶上一隊
清新係好 但ddg又真係好彩一直都無點傷
盲就宜加bench都少見 但細孖如果係到輪換下華西打弱隊進攻足球真係唔錯

傷咗先唔係bench姐，最緊要佢自己唔介意做二號門將

閘就真係...除咗華西無乜邊個可以長期依賴

v92清走嗰幾件如果真係勁，大把大會搶住要啦，除左vps之外，我覺得敢帥錯唔曬

其實若果反daddy其中一個原因係唔識教進攻，我真係唔明點解會話敢師ok，場場波都鳩猜到我瞓著

呢度最興隔離飯香
我寧願睇摩佬好過睇敢帥

經過敢師調教，daddy都唔算得係啲乜野了

v92啲波西過宜家n倍

呢度班撚樣馬達都屌雞肋啦
有果啲又唔珍惜

有時球會風格係特別適合某種球員發揮
無啦啦比佢賤價賣晒

大佬留d係度幫手過渡都好丫
賣走晒入成堆新既 唔岩用起上黎果陣咪鳩出青訓囉 比佢屎忽撞棍撞中福仔

同埋唔覺佢地打後備會冇用

其實真係錯唔晒
個班家下有邊個真係打緊大會
個班係阿sir先識用到一級嘅多

我屌你老味雲鳩爾

香川，同小豆之前都踢利華啦

你話佢賤價賣就冇講錯嘅，但係入面絕大部分都唔係踢大會嘅料囉，好多時真係靠費Sir幫佢地升一個層次，費sir唔喺到嘅根本球會嘅貢獻有限

有馬達根本用唔著香川，喺利華第一季就勁，之就入球荒，而且踢唔到單箭，留佢做後備就曬緊大家時間

香川唔係多仔咩

第二句開始講小豆

自膠 sor

小豆 皇馬

無敢帥嘅話而家DDG喺鍠啦

咁皇馬做乜唔買
平到咁都唔執黎用？

唔夠星味掛

Lkk依家有冇g20+a10+?

ching用賓周畫畫咩？

貢你刀記得

A唔夠

要不是我燈 曼聯出左局了

呢個真, 不過你都要找數

見到好多ching為我而罵戰 好好笑

聽左全日girl locks
而家結衣把聲仲喺個腦到loop 緊

錯po

咩料

隔離屎香添
三日唔埋就話肥普勁勁勁

肥普係有料 但唔係勁在進攻有form 熱進攻有form靠大力臣多過肥普
肥普係勁在提升球員能力/等級 例如:2線尾升到2線頭

鏝 聯賽+聯賽盃
猁 歐聯
阿 歐霸
轟 足總盃
熱 未來

我獌呢

=.=

餅餅

魔性🔥

廢摩

料ching

唔知摩佬FA cup可唔可以進化成 fuck地摩呢

靜

個個咁早訓 準備聽日番工

溫書啦

冇心機了 隔咁耐考

下年見

回帶李奧吹奏廢lin

要換就一定換返名帥 唔好換d連冠軍都無個嘅
至少肥普嘅即時調動能力有問題

多仔有個新仔好勁

，，，，

下星期4個Final

幾勁，左右腳都得，好似話下年可能會去疤頂屁馬個位

系

你啲女多到送上門都唔食
割席

呢排都無啦

你說把愛漸漸放下會走更遠

又何必去改變 已錯過的時間

你用你的指尖 阻止我說再見

想像你在身邊 在完全失去之前

睇袋

摩佬又唔打雙箭頭
電話佬黎踢咩位

Cam
塞爆個中場佢

牙.

lin個位

好辛苦

佔中！啪啪啪！

LKK

馬/福 基沙文 馬達 Lin 山狗

馬迪 hehe 妹

Jones

DDG

無羊睇落勁左

韓國人都好鍾意不能說的秘密

仲要Lin黎做咩

超級連結人

基沙文已經係
仲有19仔山狗

你條韓妹唔係搞唔掂咩

有咩女會搞唔掂？

我淨係知你比你條女搞撚掂

樓下戴帽

上次搵佢嗰陣佢話睇過十次
Laptop仲有套戲，想同我睇

屌你老母

好緊張啊！！！

D韓妹好撚麻煩架 ching算吧啦

冇聯絡啦

個fd聽日飛，陪唔到我睇

我陪你！

香川仔

ptgf plan
睇戲 no touch 戲飛你包 ($4000)
唔啱feel 車馬費 ($300)

我就係做開ptbf個客飛

劇透帽一世

你知唔知
套戲入面

係冇超人架！

死gay lo

女仔fd黎

ptbf係女

我做開ptbf，個客

夜啦，訓教教豬啦

你陪我？

男女之間係冇純友誼

所以咪話我係ptbf

1001

夜喇 想發夢就早d訓

清晨留名

夜媽媽講咩女呀

就係冇女 先要講女拎心理平衡

係冇嘅點講都唔會有架啦

頭先落樓梯kick腳，扶到扶手但係左手由膊頭到手腕都拗傷，拎手機都拎唔到

串到

能成為密友總帶着愛

你點樣做到

好慘
我細個試過落樓梯跣腳。一坐坐落梯級再"sir"落兩級
有個男人見到仲笑鳩我話"咁樣落快d呀？"

同市仲未爆post

傳 isco夏天走人首選係曼

有冇手足搶子華飛

nani the fuck

曼就曼，不過係鄰居

有無人收到wind 馬仔夏季係咪走9硬

yes

摩佬out！

Wind都唔洗收啦

能成為密友總要做愛

叉錯腳向下仆，即係用手渣扶手（叉住個扶手），膊頭，手肘㕷一聲，呢架左手舉高伸直都膊頭手肘一齊痛，手腕同頸都扭親少少

成隻手都傷

我頭先都有人問有無事

幾十歲人就小心D啦

我地有lin

如果有isco真係正

又比摩9改造成4不象

唔會啦
我覺得isco勁過世三

溫馨提示：isco都好鍾意妹下妹下

曼城呀嘛

係曼聯

諗下都覺得柒

如果真，迪神應該都走9硬 我曼同蝗deal親都瀨晒閪

屌 又入唔到URBTIX

isco 好勁

似去鄰居頂施華, 唔通過黎跟摩佬做工兵咩

咁easygo勁定大喇叭勁

如果馬仔真係走，希望佢去祖做籌碼換大喇叭

入唔到好正常

買isco/dybala = 妹打返落一格 = hehe又冇得出

有飛未

曼po: 又死扭又唔防守 幾時躝？

可唔可以安忍下先

開唔到工

老細仲要唔信我落黎果陣仆親，驚我想呃工傷

isco唔守? 有冇睇皇馬

買唔買到子華

Me too
Give up

唔係因工作受傷都有工傷架咩？

拎住張醫生紙理得佢死丫

返工途中都計(好似係)

未開工返工途中唔計
除非黑雨, 8 號波

禁左成粒鐘retry

禁到手指痛

好眼訓呀屌

換完衫落去做野果下，計返左工

睇到個笑話：美欺昆鳩泥馬「JOHN最聯啦你」

Lionel Messi has told former Barcelona team-mate Neymar to join Manchester United this summer, according to Don Balon .

Neymar is set to leave Paris Saint-Germain and has two offers - one from United and one from Real Madrid.

Messi, though, is keen for the Brazil international not to sign for Barca's main rivals and instead has advised him to move to Old Trafford.

cookies錯誤5次 比佢撚左5次

佢嚟我罷睇曼聯

Don Balon

買到了

仲未入到

我排隊黨

買到尾場880

排隊嗎？

我識黃子華

上網

排隊真男人，上網靠幸運

廢老同南亞狗先排隊

我都買到了 岩岩第一次入到但唔夠時間比人彈左出黎 好彩試禁多陣之後又入返

我地南亞人得罪你？

你唔好咁講啦，我好驚

有fd岩岩撳到
佢話380如果唔揀日子同位置都易買到

我都識

上次聽到個mk妹話比鬼仔撩，原來係比你同鄉撩

你地已經進化左做洋腸

MANCHESTER CITY are willing to sell John Stones this summer.

England defender Stones has fallen down Pep Guardiola’s pecking order, with the January arrival of Aymeric Laporte reducing him to fourth choice in central defence.

太陽報飛機文，1000萬deal ng deal

不了

20m我都制，快

炸彈嚟

中堅仲要英撚, 儲埋一套印花咩

我覺得佢資質好過史摩寧喎

b仔宗師rojo白lin, 佢好得過邊件?

現階段我覺得佢好過Rojo
但呢度四件有三件都係玻璃
如果真係20m內簽到佢既話我真係覺得可以一試

最多叫好過今季既rojo, 不過我寧願等rojo變返大佬河
而且20m內應該簽唔到後生英撚

所以都只係ff
唔覺得曼城會咁快咁平清走佢

石頭果陣傳過去車 最後跟哥狗 但雖然摩佬都買左白lin做ball playing中堅 中堅應該唔會入貨 入貨要賣人 拜利白lin屎波一代rojo盲

中堅應該唔入貨住架喇
買左右兩閘+savic就收工

城市個app係咪廢
全日都入唔到

cityu？

預計到最後淨係買一隻左閘 一個中場 一個右翼

馬仔 梳 盲 大米 rojo 爆走人

乖 去做功課啦

咁耐都係大佬河左半季渣其實

Leon Bailey plz

華隊長就黎踢死架喇

一定係死老野 崩牙佬/金章
仲會買o靚仔咩

崩牙佬係咪講派利是?

係 會似買死老野 28-30歲果d

派利是唔係左翼黎咩, 邊度仲有位

McTominay was asked who has the worst taste in music? The youngster responded with De Gea and laughed.

"David De Gea’s always got his heavy rock on in the changing rooms and it’s not my cup of tea.'

Metal先正

布馬嘈緊走

左右都得加雙槍

agger

好耐之前有人笑佢聽老餅歌
好似係hehe

啲新歌的確難聽
以前玩得多Fifa覺得足球配rock先襯
而家好多足球員(e.g. P6) 聽hip hop搞到不倫不類

星仔首歌最夾

而家d歌好多都係EDM 唔襯足球

少林功夫好野...真好野

“I couldn't share a room with David because he's always singing,” Herrera said on a video by Unscripted. “He's always playing horrible music.

“He likes to play very, very old music from Spain. Sometimes I tell him that he looks like my grandad.

“That's why I try to be as far away as possible when he's playing music.”

very very old music究竟係咩類型嘅歌

Classical?

唔知係hehe佢哋笑完佢先轉聽heavy rock
定係hehe佢哋覺得heavy rock係very old

仲買前場的話馬仔真係走得了

如果又聽classical又聽metal咁佢啲taste都幾廣泛
兩個極端嚟

精神分裂

其實羅馬勁唔勁今晚佢地贏唔贏到呢

個人預測 今晚猁3:0羅馬

大家可以all in

主場勁，作客今晚可以allin猁

羅馬拎唔到作客入球就收硬皮

仲有人未 all in 皇者猁贏歐冠???

今晚 Salah今晚報恩
猁輸撚硬 上樓機會嚟喇

76教意粉

點解個個都話摩狗會買savic
一佢又唔係組織型(無長傳)
二佢又同妹妹同類(防守意識唔強)

我都唔明
真係冇需要咁貴入個普巴既後備

唔講以為你係摩狗

好FM情節 點都出現76教意粉

really???

都唔明點解D人咁難買到黃子華D飛

曼聯幾時再有rvp 呢種射手
岩岩睇完rvp 精華 無論停波 遠射 汁雞 罰球 頭頂
樣樣齊 傳到波比佢就已經係一個機會
依家傳到比lkk 已經知冇機會

曼聯要進步一定要提升黑奴技術， 唔係仲好似上場咁符碌足球又係等收皮

要排隊要炒iphone咁買飛 不了 最場一次搞show都冇興

青訓個年真係好可惜
原本歐聯好有機會 點知俾人黑

點解會有咁勁既正前峰

而家既利雲幾似佢 我曼冇依d前鋒 得件連身位都咪識拎既大舊衰

我覺得似強化版既摸奶

點解出面個個都講劇透既？

優先場 好似

撚有優先場。。

文西聽日巴倫紐一齊睇?

巴倫紐比狗睇的。。。

星期四yoho imax

yoho個imax好細同i square比差好遠

你yoho睇一次 我巴倫紐睇到兩次了

未睇過 俾次機會oj?

近近地算了

有無睇過新都個間英皇?

睇過 好細個院

元朗ching？ 巴倫紐成日聽

凱都>巴倫紐

我睇早場$30

炒左車 想死

炒車就想死

要賠錢

炒咩車
洗唔洗陪

Neymar is ‘crazy’ to leave PSG and has confided in Messi, who has told him: ‘Go to United’

入r波 撞左死車 掛住同fd傾計 我自己個尾冇嘢 人地成個頭裂左

咪搞 10個波都唔夠踼

May said on MUTV’s The Paddy Crerand Show: “People are going on about this Dele Alli being a superstar.

“I’ll tell you what, Jesse is better than him.

"He is not petulant, he doesn’t act like a big kid, doesn’t dive around and he is just a normal lad who works his socks off for his team.

“This has been his best season in a United shirt and he is getting better. He is maturing now as a top player.

“We are reaping the benefits for me.”

Read more:
Read more at

關於車既野可以問下某會然

摩狗打天才波，一定要買岩晒

咁傷d wor
膠件定咩先
但最好都係私了 就算報左警

(年初一泊車high到架bmw x1比人係咁屌落車兇番佢 條友秒速報埋警 又話要番原廠整 差佬落車只係咁叫和解 嫌佢煩 最後1500了事)

Manchester United have an advantage over the likes of Chelsea, Bayern Munich and Paris Saint-Germain in the transfer race for Ousmane Dembele’s signature.

According to Don Balon, the Barcelona forward has long dreamed of playing for Manchester United and is prepared to accept their offer of a move away from the Nou Camp.

第一條nigga不了
第二又係don balon

又Don Balon

球失波

Samuel Luckhurst:
United are pushing to sign Fred as one of their two midfield summer signings #mufc

咩狗屎垃圾都吹去我曼 仲要成億既垃圾

cls 獲獲都要搶鏝d target

只餘輪椅位

lkk既甩波

個個都笑迪迪仔d taste

大家覺得下年洗唔洗入後備前鋒？

報復掛
聽講鏝差唔多傾掂Jorginho 好似話before the end of Italian season

目前唔駛

之前話入件19歲英撚冇左影

Fans React to Man Utd Comeback Against Spurs! | Fan Cam | Man Utd 2-1 Spurs | Emirates FA Cup 17/18

原來足總杯官方有呢d精華片睇

1:41果個撚羊黎架

Michael Oliver to referee FA Cup final between Manchester United and Chelsea on May 19

重注轟移民了

又奧利華, 屌

熟口熟面

又趕Hehe出場

猁狗輸撚硬 大家準備恥笑

咁就13年了

正想post
13年
朗隊可否不要老

Hehe點算

仲dembele 傷完膝收哂皮喇

聽日睇1100 megabox imax

Fred

夜媽媽見到朗隊
淚水又再情不自禁

呀朗簽左件衫比福仔

唔知有冇old news到

訓覺

where is 大米

屎波做Ironman真係影衰晒

Superhero... whatever la

山狗同rojo隔離d女邊個黎

屎波笠返個面罩啦

bnk48

場波我有睇直播， 個時仲係有線播英超。

曼個幾年黑暗期， 個季踢呢場波個時好似已經四大皆空， 肥仔一嘢猛虎射波講比人聽自己仲有火

btw, 個場波追平條友好似係布朗

嗰幾年黑暗邊及而家

諗左好耐
先諗到sw 係shaw

情難自禁 我卻其實屬於
極度容易入波的朗隊

一路屌一路ban

羅馬

扯咩旗

揸警棍咁

場波有冇觀賞價值

1件玩完

bar

100分呢下唔知會唔會搞到踢唔到世杯

差少少

羅馬真係唔廢，個領隊有料

羅馬好撚癲

大家冷靜唔好吹奏羅馬住

死摩狗=反派

如果我曼打羅馬應該唔夠做

佢地贏完疤已經吹奏緊個領隊啦

未必 我地同猁鏝打法唔同 睇下迪法蘭斯高有冇計

我地贏哂鏝城利狗

屎波做鍋物仙啦岩晒佢

我都覺我曼守高大target man叻過守D靈活快馬

cap定圖fa cup後binc

係咪唔記得左比曼城上半場屌打
唔係丁力搞事+曼城留力打利應該反勝唔到

文尼

笑死

力架

丁力個場根本就係我地既人

單刀飛機

文尼幫沙拿報恩？

沙拿個位遲早入